出現了！彌敦道有巴士倒後鏡被噴黑

暫時無圖
希望一陣有

巴士倒後鏡自己黑面 邊有比人噴

希望陣間都冇

睇製成品都可以掛?

推

今日係中環見到個巴士司機落車係度清潔緊個倒後鏡
唔知係咪黑左

天氣不像預期，心情差

好

推 泊大巴戰術

天然RB

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

諗起11月個陣話唔好搞巴士

最強rb